港人有福了 以後8號波可如常番工

8號波都未落 巴士已經行駛 會唔會太博命
係咪on9

落咗即刻開工

一早已經用緊zoom, remote做野..
落唔落波有咩分別